[開定Po] 經典網絡遊戲「彩虹冒險」私服 2020年最新資訊！

In Case 有朋友未知道，就黎踏入2020年，宜家又有彩虹冒險既私服可以玩喇！
而當中最多人玩既一個私服就係Spgenerations！有興趣既朋友click入佢地網站了解下啦！

如果大家想睇人直播玩彩虹冒險，就請Suscribe我既Youtube channel啦！

不過除咗彩虹冒險之外，原來彩虹冒險既開發團隊亦另外花費四年時間，整咗一隻類似彩虹冒險的2.5D卡通風格技術格鬥遊戲。小弟玩完隻GAME之外，發覺真係好有彩虹冒險的特色，建議大家都試玩一下呀！(隻GAME叫 Lost Saga 時空亂鬥)

想了解多啲彩虹冒險私服又或者上面講既新GAME的資訊，就like下依個FB Page啦！

至於想識其他玩彩虹冒險私服的師兄姐？就加入以下的Discord/Whatsapp群組啦！期待大家加入呀，到時再一齊玩啦！如果你有mic就更好，我地習慣一齊開mic+開直播玩的！

Discord群:

Whatsapp群:

x

屌你老未又開新post

屌你老母收皮啦死毒撚 無人想知
開左幾年仲推緊

以前成日玩
幾正

呢個真係童年回憶

X

算數啦 師兄 見到你sell到2046都無人join你就知咩料啦

童年回憶
之前裝過私服， 可惜太少人開個場都等好耐

依家少左太多pc玩家
我敢講如果出係apps平台一定好多人試玩

加油

佢個私服到底吹左幾多年？

長遠研發apps版啦
角色唔洗跟足， 跟玩法就得

pc 唔係大製作好難有人玩
一係你搵youtubers直播拉人玩

不如直接整ios版啦

有冇野送

新玩送一套999裝

手機遊戲平台

想問下呢隻私服有無漢化?

有
入群再傾